有手機外置鏡推介

有時唔想拎部相機出街
有無廣角又唔變型嘅鏡推介
筆直一千樓下

Moment lens or zeiss exolens

一千樓下呀

bitplay or 淘寶百幾蚊[單反級手機鏡頭], 不過好重 利申 用過